［16-06-2017］股市直擊+波神信眾區

Happy friday

D7BC

d7pc

入左10手61455 仲差10點打靶

等開市 好刺激

D7PCBC

Milan will leave it up to Montella on what to do with Donnarumma - sell him, send him to the stands or send him back to Primavera

開到5m都唔肯,你贏

又係agent 搞事

GUM PLAY DIM C...

【比特幣狂潮】散水啦！ Bitcoin急插350美元 跌14%

LTC, ETH

大貓納強高高高

呢排好多強國佬落香港d腦場掃display card用黎掘礦
唔知扣埋電費有冇得賺

傻啦
偷電已經解決問題

兵長3400攻2U7C覺

過千萬無難度

請十個民工踩車發電有無計?

CLS 81倍拉1串U再7C已經高攻過LA G 144

偷電咪得

無144 倍或以上會俾你掟入雪櫃

我驚機都開唔到

4色有81同埋BUFF三圍有生存力可以一戰...

點L轉7C ar llm
跟本轉唔到

兩隻兵長前後加三秒喎...

只要有天降

3C 小薯加十秒都係3C

put佢老味

終於爆左Zelda
我俾9.5分

自己2隻兵長加埋隊友已經講緊多4.5秒剩低3個位求其塞落去都起碼5手指...

今日神up唔會出銀強...

ME WANT 光龍...

歐洲紅星基利安麥巴比是今夏轉會市場上最引人關注的球員，也是最有希望打破普巴8900萬鎊轉會費紀錄的球員。在眾多追求者中，阿仙奴堪稱是行動最為積極的一個。來自英國媒體《太陽報》的消息稱，在首次報價基利安麥巴比被拒絕後，阿仙奴將再次發起攻擊，雲格準備用1億英鎊+基奧特的報價說服摩納哥放人。

一週前，法國媒體《隊報》爆料，阿仙奴向摩納哥提供了一份高達8700萬鎊（約1億歐元）的報價求購基利安麥巴比，不過遭到拒絕。兵工廠還要面臨皇馬，曼城，曼聯等隊的競爭，所以即使1億歐元的報價已經令人咋舌，但是如果不能擊敗幾名揮金如土的競爭對手，便毫無意義。

《太陽報》稱，為了擊敗這幾個競爭對手，雲格將打破自己節儉的聲譽，提供空前的報價促成這筆交易。阿仙奴將拿出1.218億英鎊的轉會費再次報價基利安麥巴比，不但如此，雲格還願意將陣中前鋒基奧特加入到這筆交易中來。

在雲格的計劃中，山齊士和韋碧克的鋒線排位都要優於基奧特，因此雲格願意將基奧特加入交易。《太陽報》稱，雲格非常自信能夠成功收購基利安麥巴比。不過相比於其他競爭對手，阿仙奴最大的弱勢在於新賽季沒有歐冠盃可踢，這將極大的影響基利安麥巴比的決定。

Ok all in

過唔過份左D呢

曼聯，車仔，爺爺
全部都要前鋒

無左心跳

我都係

ready chow

kill kill

一隻騰訊可以帶動恒指升足五個月

琴日高登睇到，樓主好正

有冇人覺得700 係假數

點會有人覺得大陸股條數唔係假

同大陸女人有邊個唔貪錢一樣

同BC win all一樣

咁講所有大陸股都唔掂得

老婆同情人的分別law

當一年假事 100個人有80個人信 都會變真啦

1億加基佬即係實比9000萬，爺爺好野

唔知星期日旺假皇有無1.1

我老細用公司電
出錢果個硬食

就算電免費，可能都回唔到本

到底一個月可以掘到幾多?

on9 sin mine coin la. all in follow BC then fat fat

勁ga 話都有0.5
我唸

for ng for ar

ng for la... FGO + 足少 cheat 9 me $...

全個秦國都係香港人

兵馬俑呢？

幾年前就快
而家好似挖左好多 開始慢

水團

出面大風大雨到戇鳩

幾年前啲人都要挖好耐
依家先黎食尾水

亞濕娜 雞公廁...

租啲office 再掘，包電

從事金融業的吳國晉(Sunny)大概在2年前開始接觸Bitcoin，事緣他到美國參加一個關於區塊鏈的會議，了解到Bitcoin背後技術的獨特之處，就開始買賣並投資百萬元計挖Bitcoin，目前已累積投入數百萬元資金。

「我和拍擋有一部Bitcoin挖礦機，24小時運作，挖礦算力達1,500 PHash/s，扣除成本後，平均每日挖到0.4至0.6個Bitcoin。」他指，機器的地點不在內地或香港，而是在一處電力費用較低的國家，並要請具博士學歷的專人負責監控，所以每個月要數萬元的營運和維護費用。

世界末日

Ok
出黎隻dup

雷神其後說：「我非常滿意『巴基之星』的試閘走勢，季初我曾拍此馬勝出新馬錦標，之後因我選騎『佳龍駒』出戰一系列四歲大賽，才沒有再為『巴基之星』主轡。今課『巴基之星』給我的感覺養壯了成長了，我希望與這匹人氣明星馬建立長期合作關係，將在精英碟策牠上陣，但這並非是我們的終極目標，我最期望夥拍『巴基之星』跑下季12月的國際賽。」

雷西爭馬騎

以雷西硬鞭威力咁弱...應該唔夠蘇兆輝好....

好想食成記 豬扒雞球飯

拎尿袋返公司差 ...... 一年有冇慳到20蚊 ......？

係日本用公司電叉自己部電話會俾人告盜竊

剩係計佢年初買5% Tesla 都升左好撚多

佳虫狗比你騎死左，而家想騎死埋巴基

仲有半個鐘

下星期快閃東京, 有冇邊間手工眼鏡鋪正?金子?

金子 eyevan

好大

thanks 研究下先

一陣CHOW完神UP又要CHAK呪雙...VERY BUSY

今日收20MA上面就perfect

轉左身？

無轉過身

四抽...龍帝王 甘寧....

有個朋友連續去左三晚Go go bar
沉左一條秦妹船.... 佢今朝叫左條女黎食lunch...黑長直貧乳...一d撈味都無

又黎完美後抽呀？

講還講...

Mo photo ar....

炒msci

0龍呢？

老兔下位卵/凛上位
完(好似係)

錯post

魔導司 劍士 up

雞

棄驚

足少FOR左幾多...

幾多Q

50必中SSR+月課...

真非洲人

我剩係有玩一日一波小志強咋

3000 1q
6000 overnight...

九成打假波

似係就咁 nude bra 夾住，睇落又唔硬

8108

下星期快樂快上 好唔好🤔

龍帝王家下仲有冇用.....

qq real rubbish

DIM JOE

行邊邊先？

幻覺黎

快樂左先

ar dllm 休刊前果期黎

360唔係新ga wor

已經睇到唔記得第幾話

呢啲垃圾，拒絕比人當狗咁撚

me2 好似睇到有基路亞細妹, 準備入暗黑世界

ready? hehe

課左一劈...終於中稻田....

課左一劈...終於變黑田....

Dls,今日同嗰個大陸女人去開公司戶口
見第一間，一入人地房
佢：嘩，你寫字樓真漂亮（蝗語）
我已經想死
全程r身r勢r大脾，人地行開左
佢影人office相，搞人地d相同擺設
我直情想打鳩佢

見第二間，全程問答就梗係我
最後要比千幾手續費
佢竟然拉住我，叫我唔好科水
話銀行有乜理由未做野先收$
唔批我地咪蝕

利申：佢係某大陸佬的唔知幾奶
我係同件大陸佬合作，佢只是負責幫大陸佬企名

一陣人地睇上你呀

一來我食唔落，唔係講樣，而係佢d思想同質素我頂唔順
二來食左佢，同件大陸佬合作唔成，每個月跌條數好㩒計

你又知大陸佬唔會送比你食? 可以大陸佬鐘意玩夫前XX

好兄弟 你上

送，我都食唔落

BCISG

ISPT

D9BC

#IlGiornale: For the Chinese owners Donnarumma is not for sale. It's reported that Yonghong Li has said: "I spent over €800m for Milan, will I bankrupt if I don't collect €40m from a goalkeeper?" Donnarumma will stay on the stands until the end of his contract.

呢句岩聽

有錢就是任性

del jor game
one pack mo 0 dragon

me ming

唔怪得索佬坐定粒六
原來重有超必美男計

你都cls
我靚仔，有美男計用，我駛捱咁多年

咁型男計

型，我都想呀

7劈0聾表示仲未DEL...

又餵肥仔

專業助養

CHOW DOR 10 CHOW 澳+燠...寄刀片俾大介SIN

ME一劈得澳同稻田兩隻有用....

寄屎蜢比佢

頂,專登ot到而家都係唔想聽日返公司
但我新office 壞冷氣，聽日黎搭棚

師父，明白了。
#參透實戰理論全家就不會窮

#美國加息
【大師點睇】沈大師：今年股樓一定睇淡 恒指最淡20,000點

0龍進咩屬好....

一係水一係木...

水零龍 DIM JOE...

又話唔中

可NG可以水0龍+暗NA

其實都好勁
我唸過到新手三

挾番上257....

琴晚打poker 由輸3K最後追到平手走人

呢度D清求其JOE都過到新手三

GUM JOE HO GING

郭文貴手頭上d料真係夠支共大炸爆

等緊睇好戲

我就唔信會爆料la

淨係爆海航已經周地花生
直接係銀行拎錢

WANT CHAK 定10 JE FIRE LABA 俾機械可片...求協力CARRY

呢排中國班商人唔知玩咩
之前就呀里vs順風
今次到海航....

但人地海航上面明明係慈善機構o羅...
做咩要搞人地姐...人地咁有理想係搞慈善都搞人真係太不要得了....
極度憤怒 人神共憤呀

大陸狗權鬥

買唔到周董飛

叫香港航空再做平d先講
蝕本做先可以叫慈善機構

根本已經無人care,更唔會夠土共爆炸
所有野全世界都知，只是唔知細節咋

睇細節當故仔囉
精彩過大陸啲濕鳩小說